召集職訓局 舊生/學生/職員

我們一眾職業訓練局學生得悉陳同學的離去感到痛心和惋惜，而且希望事件水落石出，為死者還一個公道和讓社會大眾得以安心。現請所有學生、教職員及畢業生參與聯署，要求校方公開閉路電視片段。

大家幫幫手好嘛

P 牌都照推

pish

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

push

P pai jai tui

推呀

我知連登仔平均都係三大畢業，但大家都幫幫手好嘛

Push

推到一車車IVE仔女出黎

一定要為死者討回公道

大家幫幫手啦

i大舊生已簽

師妹在天之靈必定會多謝大家幫佢討回公道

夜校生 推

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟